點解...女人永遠係最絕情嘅人...

永遠都係我有包容你
我做錯幾次你原諒過就叫包容左我？

我個心真係好痛。
全副精神已經放曬係你到
叫我依加點算好...
除左你我邊個都唔想要呀

點解男人永遠唔係最絕情嘅人

至少我專一長情

唔係絕對既
我都好包容我男朋友架....
大家一齊付出先開心

咁你個心有冇攰過？

愛情長跑唔困難就唔係叫長跑啦
叫短跑都得啦
散步都得啦

有困難唔係去刻服而係放棄

我會等你架...